習慣成日都一個人嘅你平時生活點過？

而家放緊暑假，又無番pt
每日生活唔知做乜好
一到深夜時間個腦就不停係到思考緊人生😞

諗到啲咩

一樣
等開sem

不停係咁反思同檢討自己過去嘅失敗
有無人會好似我咁

攬住我

一個人做運動超悶

呢啲生活真係好辛苦
晚晚訓唔到

我將來都差唔多會好似你咁㗎啦

勁辛苦

日日訓到12點先起身 跟住打陣機hea下食飯再打機
咁就1日
5月到而家都係咁
好辛苦

日日都打機真係好悶

我半男半女

揾工 做野 睇書

睇戲 睇美劇 睇書 碌下連登 基本上都一日
間唔中先出去見下朋友

影相 行街買嘢 周圍飲周圍食 睇書 做gym 返工 思考人生

每日都反工 放工 食飯 訓教 放假就去游水 黎緊9月有時間去旅行 但揾唔到伴

一樣9月有時間去旅行但搵唔到伴 最後決定自己去
除左放假係約下朋友/係屋企摺之外其他全部都同你一樣

返工放工食飯訓覺 日日如是
放假係屋企hea 做運動 打丁

on居居咁思考人生
日復一日 這樣渡過

巴打 去邊旅行呀 我仲未接受到自己1個去

同我一樣

台灣 諗住咁大個人 咩都試下
不過我係藍絲

訓覺，睇戲，練結他，打下機

啲時間過得特別快

一至六 七點起身翻工，夜晚十點先返歸
返到屋企沖個涼睇陣電視玩陣電腦就訓
星期日成pat泥咁攤係屋企
每星期重覆

22 A0

試過三四次自己去旅行，唔係d friends 唔得閒，而係根本無朋友

我係比較內向既人 唔敢自己一個去做

而家開始明白你既感受

係咪好空虛寂寞覺得凍？

放假自己一個唔知做乜好

我都係呀 其實都好擔心
咪當比個機會自己獨立下

但記得注意安全 自己一個要時刻keep住頭腦清醒 唔係好易俾人呃

自己一個周圍去下

去圖書館借唔同類型嘅書啓發自己

係 台灣好多街頭騙案

搵下自己興趣去做

搵劇煲下
利申：一個人係外國，唔使番學的時間長期留dom發臭

做下運動、睇下書

平日都係返學放學溫書
唔洗返學既日子就睇日劇動漫打機同睇下書

思考人生

有咩好擔心，除非係去啲第三國家
台灣lee d熱門地方隨處可見香港人

我反而好enjoy一個人去旅行，行就行坐就坐，行錯路行冤枉路又唔會影響人